\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc} 
\begin{document}
\title{Michael D\&D notes to Curse of Strahd}
\author{Michael Walter}
\maketitle
\section{Current quests and points of interest}
\begin{itemize}
	\item Wachterhaus, sieht verlassen aus
	\item Winzerei, ausgebliebene Weinlieferung
	\item Festival in 1 Tag
	\item Spielzeugladen, Puppen von Irina
	\item Steckbrief von Dùri
	\item Vistani\&Dämmerungselfen ausserhalb des Dorfes
	\item Wahrsagen
\end{itemize}
\section{Starting areas \& Travel to Barovia}
lalalla
\section{Barovia}
lalalla
\subsection{Death House}
lolololo
\section{Kartenlesung}
\paragraph{Der Söldner, 4 Schwerter} ~\\*
Geschichte generell. Wissen der Alten wird helfen den Gegner zu verstehen.
\paragraph{Der Illusionist, 7 Sterne(Pentagramme)} ~\\*
Karte steht für eine mächtige Macht/Kraft, die für das Gute einsteht. Heiliges Symbol grosser Hoffnung. Das Gesuchte ist im Karnevalswagen, ein Mann, der nicht ist, wie er erscheint.
\paragraph{Das Gildenmitglied, 5 Münzen} ~\\*
Karte grosser Macht \& Stärke. Ein Schwert aus Sonnenlicht. Es ist ein Raum voller Flaschen, das Grab des Gildenmitglieds. 
\paragraph{Der Reiter} ~\\*
Karte scheint Licht auf Helfer für den Kampf gegen die Dunkelheit. Er ist ein mächtiger Verbündeter. Arigal wird seinen Herren verraten für uns. Er hat eine dunkle Seele.
\paragraph{Der Zerbrochnige} ~\\*
Gegner, Kreatur aus Dunkelheit, geht über Sterblichkeit hinaus. Diese Karte führt zu ihm. Er sucht das Grab dessen heim, den er beneidet.
\section{Der Zerbrochnige}
\begin{itemize}
	\item Sigfried Billingham - König, regiert in Cliffport
	\item Stanimir - Älterer Mann der Karavane bei Cliffport
	\item Madame Eva - Anführerin der Vistani, Kartenlegerin
	\item Rosawalda und Thorn - Death House related
	\item Walter Dirst - Grab in Death House
	\item Ismark Indirovich - Sohn des Bürgermeisters von Barovia
	\item Irina Indirovich - Tochter des Bürgermeisters von Barovia
	\item Baron Vargas Valakovich
	\item Andrej Martikov - Vistana, Gerüchtehändle, hat Janosch bei Einbruch erwischt
	\item Jeska - Waisenkind, Messediener(in?)
	\item Milivoi - Totengräber
	\item Vater Lucian - Vater in der Kirche von Valaki
	\item Gunter \& Yelena Arasek, Ladenbesitzer in Valaki
	\item Urwin Martikov - Tavernkeeper in Valaki
	\item Lady Wachter - Valaki related
	\item Gora Bacha - Half-Orc, Karnevalsatraktion, kann sich durch Eisen beissen
	\item Herr Blinski - "Spielzeugwarenladen" - Verkäufer
	\item Hendrik Van der Vort - Sargmacher 
	\item Vasili van Holtz - Person die Befehl zum Entfernen der Knochen gegeben hat
	\item Rictavio - 
\end{itemize}
\section{Spieler Charaktere}
\begin{itemize}
	\item Euphemia Tealeaf - Halfling, Death Domain Cleric, tot - Walt
	\item Rhoktar Rhogar - Half-Orc, Bear Totem Barbarian,tot - Walt
	\item Keegan Myastan - Dragonborn, Paladin - Teusch
	\item Thun Janosch - Dragonborn, Paladin - Tob
	\item Odin Bronzebeard - Mountain Dwarf, Fighter - Jan
	\item Mòchi - High Elf, Evocation Wizard- Lisi
	\item Duri - Tiefling, Thief Rogue - Silv
	\item Hakairo Nagasaki - Dragonborn, Rogue - Sam
	\item ? - Druid - Lili
\end{itemize}
\section{Städte \& Orte}
\begin{itemize}
	\item Taverne "The Cross" - Starttaverne für Euphemia, Hakairo und weitere
	\item Cliffport - Startstadt für Rhoktar, Kheegan und weitere
	\item Barovia - Kleine Start-Stadt
	\item Valaki - Grosse Stadt mit viel Story
	\item Krezk-
	\item Berez - ausgestorbene Stadt
\end{itemize}
\section{Special items}
\subsection{Legendary Holy Symbol}
Platinum, sun-shaped like amulet, with large crystal embedded in its center.
10 charges max. Replenishes 1d6 + 4 faily at dawn.\\
\textbf{Hold Vampires.} 1 charge: As an action, you can expend 1 charge and present the holy symbol to make it flare with holy power. Vampires and vampire spawn within 30 feet of the holy symbol when it flares must make a DC 15 saving throw. On a failed save it is paralyzed for 1 minute. Can repeat save at the end of each of its turns. \\
\textbf{Turn Undead.} 3 charges: If you have the Turn Undead or the Turn the Unholy feature, you can expend 3 charges when you present the holy symbol while using that feature. When you do so, undead have disadvantage on their saving throw against the effect.\\
\textbf{Sunlight.} 5 charges: As an action, you can expend 5 charges while presenting the holy symbol to make it shed bright light in a 30-foot radius and dim light for an additional 30 feet. The light is sunlight and lasts for 10 minutes or until you end the effect (no action required).
\end{document}